覺唔覺香港茶樓等位文化好低俗

人地食緊，企係人後面等位，一地一起身就餓狗搶屎咁坐落去。

其他國家食野都係係門口等員工執好台，帶你入去玩西餐日本餐都係咁。中國人真係食相難看

邊間茶樓

依家啲茶樓好多都要等位啦
不過你識嗰班知客就有得打尖

支那先會企喺張枱隔籬等位

人，文化問題，唔係茶樓問題。早幾日去食滿福樓啲撚樣都係咁，on99約定俗成咁款。

屌，唔好話知那人啦。香港人出到國都係咁，係外國見啲撚樣入到黎大叫，4 people ! 4 people

廢老先會鐘意飲茶
我自細已經對酒樓茶記大排檔好撚反感

大部份都係咁㗎啦

而家應該無乜茶樓係咁
反而係以前大家樂果啲

廣州文化嚟

food court

咁人地外國人口密度有冇咁高，食飯時間又有冇咁趕先？

香港人話自己有修養㗎

請唔好踢爆

中國人先飲茶

你係咪未出過國，new york， 東京，分分鐘密過香港，急過香港啦。低賤就低賤，仲搵咩藉口

依家唔係咩

係唔係都係喺門口等點會係張枱隔離等

啲友真係咁